港鐵自焚單嘢原來又係二月十號

同今次巴士單嘢日期一樣 ，發生時間都好相近

巴打遲咗出世？

八仙嶺都係

?